香港人，對付大媽其實有更好方法…

香港法例
第400章
《噪音管制條例》

記得1823環保署啦

差佬做唔做事又另一回事

家農蔬果批發2分店狂播叫賣錄音 罰款1萬

家農蔬果批發專門店有限公司2間位於油麻地新填地街及筲箕灣寶文街分店，因不斷以揚聲器持續大聲播放叫賣宣傳錄音，有市民去年向環保署投訴，環保署人員於今年3及4月到2間分店調查，經評估後確認其發出噪音構成煩擾，因而提出檢控，今日(16日)在觀塘裁判法院被裁定違反《噪音管制條例》罪成，被判罰款1萬元。

環保署發言人表示，十分關注有連鎖經營蔬菜店在多個地區的分店均涉及造成噪音煩擾，會繼續密切監察情況，嚴厲執法打擊重複違規的店鋪，除向涉案的公司提出檢控外，亦會考慮對經營涉案店鋪的公司董事提出檢控。